政治領導人的仇恨言論如果走到極端，可能會引發內戰和種族滅絕，就像20世紀90年代在盧旺達的情況一樣，胡圖族極端分子利用反圖西族的無線電廣播煽動廣泛的暴力。 當政客使用仇恨言論時，政治暴力增加| lgbtq編輯|020年9月29日|沒有直新聞 
 還有更多的人抗議這部電影，因為部分影片是在新疆拍攝的，新疆是中國的一個少數民族地區，面臨著來自政府的文化滅絕。 在地緣政治的緊張局勢中，《花木蘭》是考驗忠誠的試金石 
 這方面最明顯的例子是新疆維吾爾族和其他穆斯林群體遭受的侵犯人權行為。一些人認為，新疆正在進行一場全面的種族滅絕。 中國對控制的貪得無厭的慾望迫使它的“模範少數”也開始反抗 
 這種“火戰”的心態在加州尤其有沃土。加州經歷了種族滅絕和文化毀滅，那些懂得火的部落依靠火的好處來耕種他們的土地。 他們知道如何預防特大火災。 為什麼沒人聽? |作者:伊麗莎白·韋爾| 2020年8月28日| 
 基蒂·吉諾維斯不在波斯尼亞，但那裡現在存在種族滅絕。 5個你可能誤用的心理學術語(第334頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年1月9日|魔鬼經濟學 
 就在全世界都在關注烏克蘭和敘利亞的時候，一場近乎種族滅絕的大屠殺在非洲中部肆虐，卻沒有引起國際社會的注意。 年度最被遺忘的人道主義危機|Nina Strochlic | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 他指的是波斯尼亞戰爭期間對穆斯林的種族滅絕。 當國家對美國電影失去信心|Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|每日野獸 
 他的最新著作是《不便的種族滅絕:誰還記得亞美尼亞人?》 英國已經失去理智:埃爾金貸款將安撫普京|傑弗裡羅伯遜| 2014年12月5日|每日野獸 
 為了讓有關種族滅絕的決議通過，他設計了一場寫信運動。 發明“種族滅絕”一詞的人|Nina Strochlic | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 《天空觀察者》審視了拉斐爾·萊姆金的遺產，他成功地將種族滅絕變成了一種國際罪行。 發明“種族滅絕”一詞的人|Nina Strochlic | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 核噩夢混雜著亞美尼亞人和猶太人的種族滅絕閃回。 雨後|山姆·瓦克寧 
 我們種族滅絕失敗的秘密迫使本森做出了一個不愉快的決定。 測試殖民地|溫斯頓·馬克斯 
 在一次偶然的機會中，他在普裡什蒂納的街道上遇到了憤怒的塞族暴民，他指責阿爾巴尼亞人進行種族滅絕。 雨後|山姆·瓦克寧 
 種族滅絕被定義為滅絕一個有智慧的種族。 小毛毛|亨利Beam Piper 
 他不想被指控犯有種族滅絕罪，因為拉尼人的外表很像人類。 拉尼人|J。 f .骨